你地仲未明點解光明會仲要留撚住共產黨條狗命?

因為共產黨管治下既中國
D中國人先可以完全取代當年既黑奴

不過而家習近平醒呀
將來未必會搵中國人做最底層
而係搵新疆, 西藏, 香港人墊屍底

因為而家全球民族主義/本土主義彈起
中國都唔撚例外
習近平要維護中國人既尊嚴
當西方國家真正目的係想當中國人係黑奴咁洗既時候
習近平咪拆招卸力, 卸撚落去新疆, 西藏, 香港人度囉屌

而家班新疆人入集中營做野做撚到要月餅傳信叫救命
將來香港人都可能會咁架